點解黃祖男李亞男結左婚咁耐仲未有得生

黃祖男企係到都幫到李亞男奶西

耶蘇唔比掛

人地都唔夠高
可能連床都爬唔上

因為老表個味野

2個都係男點生姐

王粗鹽唔係李亞男個仔黎既咩